趷趷趷趷 仇思達去左做地盤佬

趷趷趷安全代表

打比佢囉

益友全面進埸

屹屹屹屹屹

屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹

佢唔係讀中文系？做乜鳩去做地盤

地盤搵多$
佢皮膚咁黑
好有可能去做地盤